（突發）黑警岀煙

1719黑警係圍村門口打岀第一發